對西方國家黎講 初選大搜捕最終可能只會變成港版709

709咁樣拉維權律師
國際當冇事
繼續同支共簽deal做生意
今次好大機會都係咁
拜登上埋場
分分鐘連譴責都冇

如果依家個世界嘅玩法
美國獨立唔會搞得成
因為當時路易十六淨係會對英國強烈不滿

支那有網絡長城,香港無(暫時)

呢樣算係唯一仲會令國際多左關注嘅優勢
不過佢地咁樣擺睇唔到落去 再多關注都係假
劉曉波